五毛風向黨唔好扮勇武

咁耐以黎勇武出手都係有原因，亦都唔會亂咁出手，做錯左唔會唔認錯，所以扮緊勇武嗰D post唔該收皮，大方向原則無變，只要嚴守黃藍紅黑四色處理法，和理非勇武繼續一齊努力！香港人！ 反抗！

自推

自推10

自推9

5毛扮

同意，我支持前線
永不割

五毛死全家

見到風向燃就煩
班風向燃你同佢討論
佢地只會回避而且好似唔清楚出面情況
可能係海外華人掛

有D大馬膠扮

咪就係囉九成都係外國撚吹風朝早就唔見人

冷處理麻目裝修post

Hana_J
回憶小子
小丑1993
朝九晚十奴隸

當呢堆五毛都集體扮勇武鼓吹爆鋪
我就知上面有order

請幫推post

請幫推post同出post

有一種方法可團結全港九成市民

推

幫推所有正向post

一早都有五毛扮兩邊走極端互屌
自己保持理性

係適當時候善用高成本及低成本方式對抗

重大傷害既BOSS = 裝修
蚊茲級小兵 = FB公審/洗板/罷買/文宣幫佢地宣傳

請幫推

不分化

要搶返文宣

請幫推所有正向post